其實點解咁多人唔鍾意湊利久？可否解釋下

點解大家要咁對湊利久？
我本人就好鍾意睇湊利久比人圍屌，仲好享受嘅樣

見利久喊得咁痛苦，希望大家屌得細力啲

樣衰囉 成個賓賓

利久樣衰不事罪

利狗好可愛

沙基利黎

張寶兒

好樣衰

湊莉久

圍屌湊利久真係夠壯觀